而家南華其實係點?

FM見南華係半職業隊,
d球員係咪全部都業餘,有其他正職?

老甲+幼幼

係

冇人科水 應該唔會上返全職業（港超）

南華食撚屎